有冇16fg 諗住年尾辭職？

成日諗走唔走好 唔想做而家做緊既野，同上司唔夾), 成日OT ，應該點做...

唔洗ot
但坐車遠
要記好多嘢 成日俾同事話

咁唔鍾意既話 趁後生走啦

未搵到工

諗緊 人工時間幾好 但完全無野學 （唔係汁頭汁尾）真係沒野學 好想走

留名

同上司唔夾 ，而家先返左1個月左右，一路都想轉工，但唔知撈乜好

話你咩

屌我都係
話我唔撚記住d野
有一獲上個星期五有野deadline
D野我未撚做過咁咪問下條臭閪囉
點知佢叫我自己睇翻之前點做就點做
真係屌你老母
仲要明知我趕唔到專登唔幫手之後同個manager講我做野好慢
洗唔洗呀
同我一齊入職果個做野仲慢過我啦
呢d真係臭閪黎
鬼唔撚望佢比人強姦屌撚爛塊爛閪